(* ✿奈奈分析日誌✿ *) -武士啦,確認震倉 > <

SORRY, 今次無技術分析
試下唔用技術分睇, 用直覺睇, 睇下會唔會準D

今次我好明顯feel到係震倉
262係今次個底
震完倉就好大機會上番270 >276 >280
大家千奇唔好俾d所謂macd, 咩sma,幾多天線呃左
我奶過幾次野
知道呢d指標成日FAKE指標派
今日低開完,全日都跌唔落
收市前,打穿埋下降軌
(以下圖片轉自期貨浪人)

幾準,一突破完就升升升啦
收市企到264上面, 我都幾確認我既諗法
最重要係,今日跌,但成交低
跌>成交低>假跌

完全同11月時落240再上270一樣
同理推算
最終係可以去到>>>290

1

正皮係俾三頭地鼠

我係你fans唱多幾句

ok gun！

唉, 成日買咩都夾夾
夾到就黎斷氣啦
唱到2句已經好犀利

你靚唔靚女？個波有冇B以上？

我有奈B閃卡 高價賣$20/1

唔靚,無
我地討論番股市

我賣$19

我份人好簡單 有出聲就like

做爛市係唔岩

琴晚豬死我 要賺返d飯錢

求以16蚊收購

奈奈把聲係姐姐聲

你PM我 FREE俾你

一陣就賺番啦

你隻三頭地鼠

唔好燈 thanks

係咪好似頭肩頂呢

Pmed，有冇屁股同腳，我麻麻地大波

唔要波圖，我要睇屁股同腳仔

無呀無呀

我都有 $15一張

有歌聽 又有圖睇
支持 信奈奈唔驚

人妖？

升升升

升市既主要動力，就係有人做爛市

三條撚咁

獨家腳相 $500/1

睇升，講咩頭肩頂，專業交易員

升乜鳩呀
千跌啦

突然諗起姐

就係多你呢D傻淡先跌唔落

隻三頭地鼠好打耳

點先可以同奈奈過人世

好聽

女版媽咪麵

唔好亂講喔
我今年買D正股都羸

點算我射咗

俾張紙你抹番

即係點
三頭地鼠唔係跌咩但又睇升…

純粹我想畫寵物小精靈姐

睇240就係睇錯啦

不過睇錯都好閒姐
我唔會露出胸部道歉
最多下次睇準D

係 出親分析都死
都唔知係咪大媽沙槍手上來帶風向

奈奈

露下腳都好應該啦

咪燈啦

佢對腳正呀

請人單聲
奈奈失業ING

Stop it. Get some help.

隻三頭地鼠又中

嗚呀, 連夜期都震倉

正皮係比奈b唱歌既
幾時唱埋鹽巴改個啲歌

佢咁多歌, 邊唱得晒

男有媽咪麵
女有牛奶奈奈

大戶追住打

奈奈bb

每日係淡友post改一句
一個月就有一首了

你冇聽過咩 奈指標

可能會回下, 之後再升

車,唔俾聽朝升番架咩
今日我都以為單邊跌市啦

好呀

支撐位90

100啦, 齊頭好難穿

咁都有得升返 夜期成百點都來緊

明日穿110喇

今日都升番百幾點啦

支持地鼠,支持唱歌

但最後都仲係跌左差唔多成百點
都係跌

唔好BIN啦

wow

武士啦,再次確認震倉

之前隻嘟嘟左衛門好QQ

PMed
有棍

我愛奈b

又中

第一次中 感動

冧啦

收市先再bin啦

因為唔係真跌

準備下星期開相反方向

雖然我有淡倉
但我就唔係睇得好淡
跌都只係回調 跌完會繼續升

我晏啲再認真分析睇下先

唔比，繼續討論身材！

X2
奶清加油

耐清男生女聲

用咗變聲器唔通又話你知咩

Thx 樓主 準備all in put

星期一開咩？

睇新分析

幾時有?

咪出左囉